勿助長代購 勿提loreal group 第一頁有懶人包 化妝品護膚品討論區 #50

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

見5分鐘冇人開 我手快快開左

上個post講到colourpop既閪shipping

又有新po留名

留名

見到條片嚇死我

我唔知揀邊個色好啊!!!
絲打有冇推薦
想做到白裏透紅既效果

同問 有無黃皮推介

早幾日睇左 如果我男朋友咁樣做 我一定分手 但我覺得呢啲片都係搏view 點知有冇人背後sponsor

其實已經煲左好多reviews
但都係揀唔落
有錢真好,買晒唔洗煩

屌我睇到都心痛

真係好閪
顯示去到LA 起碼都好d 可以期待下
而家貨都未發
不過我唔趕用既 咁平 我等

如果我男朋友咁做我真係會屌死佢

睇過 一邊覺得好痴線好肉痛但又好好笑

唔知點解我覺得寄英國仲快 我個陣好似一個禮拜鬆啲就到 但要收tax on99 不過colourpop唔收shipping 都叫預左會閪閪地架啦

應該係條仔on99以為好平

有時我同bf講 你快d dum我d化妝品 我可以再買過 不過係用你d錢買返

其實lunasol隻beige 呢度都好多絲打推
諗落單眼皮絲都幾適合
查完即刻變得gfable左

開到50喇

想問懶人包入面有冇d
岩遮暗瘡印遮瑕
宜家用緊隻韓國又易甩色
成日用完都爆瘡

早幾日佢跌碎左我盒眼影我已經好心痛

條仔好撚無聊
又唔係鬧交
做咩要咁搞人地d野
仲我愛你我愛你
位唔是咁上

等人地仲咁開心

反而佢女友算幾冷靜，個人好似唔差

諗起早排倒瀉支野
得30ml
倒左成1x ml都有
好肉痛，又難買

諗起有次買fresh 黃糖面膜 即晚成罐跌爛 崩潰到

條女唔錯 好溫柔

平到
我決定唔去專櫃啦 買左先算
因為咁平 驚等我去到櫃sf都out of stock左

Yes 呢條問題應該可以加入去懶人包 每個Post都有人問幾次

the ordinary

thx

唔好意思頭先諗住開post嗰陣咁啱有野要做

我係sasa見過有紅色個款
你可以去sasa搵下有無

買啦唔會後悔
好靚

Muf 支concealer 遮唔遮到暗瘡？見都多人話好
打算入手佢支hd fdt 俾絲打燒左

我都想入hd fdt 但乾肌驚坐office乾 仲考慮緊

試上手都已經勁乾 不了 利申中性肌

10塊mask點樣可以重到4kg

thank you 今日收工去望下

乾肌我覺得唔會岩

好靚啊workbitch絲 好奇問你平時出街會點化眼妝

[/quote]

4kg 10塊
可能想阻截香港大陸澳門有專門店地方既客買野？

jed 超正

要睇多唔多時間 普通5分鐘內搞掂(眼妝)會用普通earthtone
我有盒limited muf palette 係袋，搭巴士既話就會用
因為我係長期遲到既人
永遠有time limit既都會係巴士化
搭鐵就要再預早15分鐘化眼 cheek contour ，呢啲我會有另外一啲係袋到
最基本係底妝同眉就出門口

有 以上都有
溝下色(但分別唔大)就好多隻色

我真係唔叻art嗰啲
講真我淨係分到基本唔同既色
好似我今次上眼前係用橙，尾係桃紅+紫
但最後出黎我自己覺得冇分別
對顏色完全冇敏銳度

mac fluid liner真心正
我用liquid會出哂事
畫好耐
膏狀好快就得

你眼影係咪重要過眼線

thx
我好想買ct sexy sienna/pillow talk
但諗唔到邊枝好

好勁 咁短時間查到咁多色
我好鍾意畫畫
但都無色彩敏銳度

係 因為我淨畫眼線會好怪，隻眼一樣咁腫
反而眼影上少少已經靚好多，有深邃感
多數我會順便用深色眼影畫埋眼線

係咪畀d代購買哂
我見到有間dazzxxxxxxx_x 9個鐘前出post

大概位置pat上眼，然後blend就得
快過上粉底

有返money for lunch

智能粉底

絲打lunch可以食返豐富d了

so sad
都係唔啱乾肌

屌左粒missha眼影 有啲貴 但好靚

幾錢

B3 收人$130

80幾蚊粒，但個紋真係好正

呢條友我記得佢hide左定delete 左d個屌佢d留言
YouTube 係咪有得hide/delete

喂係咪mon 緊post 呀hello

B5 都收$130

大家唔好買住
等佢買哂asos d貨
然後等asos 補貨果時再買 反正asos 成日補貨
睇佢買得幾多
咁好用自己留番哂黎茶上面咪幾好～

條友賣得貴仲要大條道理 講到會幫客分析 真係笑撚咗 9up幾句就賣貴成個double 網上大把review啦 仲幫襯佢嗰個真係嫌錢多

分析
成個YouTube 都大把免費又真心既分析
要聽佢講

嬌嬌係咪度 召喚嬌嬌

絲打has money for lunch 啦

唔quote 啦
上面收納

個奶樽

香水黎 得個樣

好抵呀！想睇絲打買咗啲咩化妝品

Ikea

放係兒童個邊 好平
60幾定70幾

支香水香唔香？有諗過買

要有個飛機仔係度先可以送國際

又唔算好麻煩 我係handcarry 疊住4個放係muji個紙袋返
岩岩好
14蚊狂掃啦

我望一望我張枱成堆垃圾電腦都冇位放

好濃味 但係真係有d復古lipstick味mix berries咁

甜？
絲係邊度買 我見到個廣告有啲心動但我已經有太多枝

我好似睇過成份一樣 唔知有咩分別
我買個隻好似叫EX

絲打個化妝corner好可愛
好想放到咁但我隻貓一定會推哂落地加d野痴哂貓毛

俗個感覺多過甜
係美國買

全部都有呀 但淨係apieu間舖會咁 但我唔理啦 唔該絲打

但佢襯你呢個decor

睇落好實色

我嗰轉完成咗團喇

加一我都有興趣

Btw手指絲打我好似成日有份同你夾野買 成日都見到你咁

我都買左bm 個set clay mask
未用 不用我見佢枝洗面係紅色泥幾過癮
我應該用埋origins 先開
等你包膠

你咁快手

我都未開黎用，我主要係想試佢個clay mask

Colourpop eyeshadow with morphe g13

蛋蛋絲打tg左你地了

黃色 真係好睇人car唔carry得起 見過人用黃色胭脂 carry得好靚

溝埋幾正

我一定唔用得黃色胭脂
肯定肝炎咁

留番halloween

扮乙型肝炎

佢個樣好靚。。
但個style好痛

佢好日系
五官好靚，但個style我唔識欣賞

覺得佢有dd似日本妹x2
但同時又好似身邊果d華人/亞洲人女仔
特別係洗腳唔抹腳果班
果種氣質好似

今日翻工勁唔開心
所以我决定要洗錢買野

Search唔到佢ig

有無絲用過fresh 個lotus moisturizer 呀？

絲打我同你一樣 愈嚟愈大壓力, 連門都唔想出...

Berry & Carla

仲有係度呀
係咪打多打少個m?

唔知絲打們因爲咩事唔開心
工作壓力既話就多休息、做運動
感情就.. 都係等時間過
加油

第一隻色

Kathleenlights

即subscribe 先，好靚女

呢句有聲

Dupes
即刻過漏咗一半先

妝

Bitch face

如果唔係挑眉都無咁西

[/quote]
妝[/quote]

但真係好正 係咪真係要天生西口西面先岩畫呢啲眉
利申 天生西 所以先畫西眉

屌呢條垃圾 早兩年係ig偷相已經比人屌左鑊架啦

妝[/quote]
[/quote]

少少挑會精神啲 好似係

唔知點解啲steps咁易（睇落）但效果好好

屌 睇到眼火爆

紅巴亂入

我想問有咩遮暇勁
因為我圍住對眼同額頭有白蝕想搵野遮
但試過勁多都遮唔到
我都想試下帶con唔戴毒撚眼鏡出街架

係
自己喂住做都唔得

召集痴線西(2)

要睇下個色差係點
無圖難d幫你配色
可能貼半邊面畀大家睇下好d
你自己試過咩產品/色號？

另外可以得閒上下youtube睇有白蝕既人既片學下野
Mannymua本身都有
但唔清楚佢勁唔勁

Sorry講錯唔使半邊面
淨係一隻眼+眼周/額頭ok

送親都係loreal group 完全符合其品牌形象
CHEAP

我之前試嘅都係老母同ex揾比我唔知係咩
因為我本身唔化妝
最近睇到個㗎仔喬妝好勁想學

色差都幾勁
雖然我本身都算白但都好明顯

唔識講咩安慰
Cheer up
會有希望

睇唔到啊巴打

黑羽真係好sweet

有冇絲打睇開chris briony 佢地啲分享感覺上有用過其他beauty beggars

同埋搵一搵過你試過咩牌子&色號好啊
因為大家推介畀你既產品分分鐘就係佢地畀你果d

紅都面哂

黑雨都變紅雨，紅雨變黃雨，有一日都會雨過天晴
好老土
但係係真

超sweet會氹人

唔quote
有d guru 好靚

冇深輪廓玩唔起

今晚無人既

有

推慢咗 本身出完街預有排追post

呢幾日推慢咗

colourpop到貨後應該多人啲

唔知有無人有興趣

楊絲咁夜先黎火燒後欄

我琴日出街就係咁化

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Hello 絲打們
想問下你地有無用咩塑身or緊緻type嘅lotion/cream/gel??
最近減緊肥，尤其大脾位想firm返d
所以想問有無咩product推薦啊？

我係 佢可以刨埋眉筆

swatch 黎放下火

今次好失望 啲色嘛嘛 好似係

colourpop swatches

有冇絲打已經買左kate個隻base zero粉底
網上冇乜review,有都係廣告
有d想試

聽講口水可以止痕

冇痕
但係腫咗變咗單眼皮

而家carousell勁多假貨 甚至連canmake呢d平嘢都有假

我記得呢度有絲成日用addiction眼影
如果想砌4色palette 應該點揀色好佢成100個色
暫時睇中79 99 兩隻都係偏粉有閃粉既
個人偏向粉tone眼影 唔太用啡色眼影
唔知另外兩隻應該要揀咩色好

問多次先

其實咩都有假
我見過sample size既紅水都要假on9
仲有勁平藍色shiseido枝洗面都有假

而家又睇到
食緊飯快速回一回
其實有2種選擇：
1 粉底 （全面上）：質地通常比較薄身，我覺得你可以用厚身少少既粉好d, 但天氣熱就辛苦dd，但薄身既粉可能遮暇度有時會差d
2 遮暇膚 （局部/全面上）：厚身d，可以遮得好d，但局部上就比較難同你膚色夾，全面上就可以遮哂
1我比較推too faced 既born this way foundation同mac既粉底，mac可以去專櫃試到岩為止
2推番絲打們都推過既遮暇，nars, tarte, 都係遮暇力ok既遮暇膏

另外就入隻化妝蛋用黎上粉用 eg beauty blender, real techniques

利申無咩遮白蝕既經驗，現實同理想既效果未必一樣

clarins?

做運動好似會快啲？

92 94 都好靚
建議你可以上ig睇下d日本妹用咩色 再買
不過其實你去到個counter 就會個自己想要咩色

一見到殘體字即飛

香港人一向好封閉
你睇性教育就知
仲有著得小布小小就會話人係雞呀 著到咁博咩呀

嗱
大把人都有話pkj胸der，着得少又做雞
香港人

所以我從來冇評論佢衣著 佢點著我唔評論 因為係香港做女人就係原罪 瘦既著得少 又話冇野露搏咩 身材好既著得少又話人做雞 肥婆著得少又話人唔知醜
但露波波用身體自主黎搏上位 但拎女權黎打飛機既人我就好憎 仲要老是常出現

ABH glow kit一格7-8g咋

[member]但其實係唔會用完(陳醫生除外)
我望住我盒the balm個大餅都唔知用到幾時
(同埋已經想再買[ )/member]

又柒

其實呢d攻擊好無聊
講一次咪算 係咁講就係煩架啦 同埋無意思
我覺得佢既衣著無問題 同埋佢身型其實幾好睇
值得狙擊係佢既西態度同抄畫事件

agger! 心中立即浮現人名

你係咪講emiliawong

乜我講得好明顯咩
就算我都係女人 都打從心底覺得呢條友好煩 正宗attention whore 我覺得佢係自悲得太緊要先成日攞女權黎打飛機 我唔係唔支持女權 而係唔鐘意見到有人攞住女權黎露波波搏上位 成日講住咩身體自主愛自己身體 但一有人話佢樣衰/肥 就發晒癲del相/反擊 仲成日講埋啲歪理話咩人地話佢樣衰係因為佢冇ig雞啲相p得咁假 走啦

衣著冇評論+1 但佢dur係事實
不過已經冇乜心機再追擊佢 屌你老母我draft完封信叫隔離post send去佢幫手做過宣傳既牌子pr/ marketing 都冇人理 得個推字

其實我已經搵唔到個post

有send啦但冇人覆

我睇過94好紅 驚好易重手左
我兩隻色都有閃粉係咪要揀番兩隻唔閃 個ba無教我點砌

Hello 各位絲打 6號訂嘅colour pop終於到
原來個pressed shadow 係冇殻㗎

仲未收到 激死人

[member]我都係六號訂，家下都未到 ［/member]

又衰左

Emilia wong

我都係6號落Order
都係未收到 唉

同問

可以直接喺官網訂，佢有中文版

屌
dum撚走枝kiko mascara
搽左幾次
次次一落就甩6-7條睫毛
用過其他咁多brands都冇試過咁

biore防曬

理得佢 繼續買

Fuck我啱啱買咗兩支睇完kathleenlights話好用

catie都話個shape唔啱asian用

6號order既colourpop到左

盒胭脂加highlight palette比想像中大盒好多

94畫眼尾 下眼線都幾靚
不過我好鍾意92 92閃得好靚 畫完隻眼加小小係上面就好bling bling
其實好多粒隻色都好正 搵埋朋友一齊去簡下

我7號落呀
希望聽日有

食完飯好鬼死眼訓呀

I know that feel 扮工中

又悶又眼訓......幾時先放工......

好彩特價緊

無得扮

仲有2個鐘

free shipping 嘅都唔方好得去邊

[member]發咗喇 但兩日先郁一郁咁[ /member]

記得之前好似colorpop有買4粒就送個case
唔知仲會唔會有
佢d case幾靚，額外加錢都肯買

4點啦仲有個半鐘

又悶又眼訓......幾時先放工......[/quote]
仲有2個鐘[/quote]
4點啦仲有個半鐘[/quote]
[/quote]
唔好嬲 online shopping 下下火

Kathleen 好伏

個紅色你carry得好好
你本身crease位咩色？

仲有2個鐘[/quote]
4點啦仲有個半鐘[/quote]
[/quote]
唔好嬲 online shopping 下下火 [/quote]

Kylie個盒上面左三隻色好正

Between個dior會唔會好易乾 我諗起你屌benefit個眉膏
同埋個隻藍色你會唔會用 ？

你地日日燒錢

買未姐
CT matte revolution

[member]唔quote太長喇
本來想買ct sexy sienna 點知sf冇晒[[ /member]

......仲要柒埋

買！

其實枝防曬叫咩名 想放返入懶人包

日經

錢搵嚟都係洗㗎啦

bond girl打手
好似好易就有free shipping
你可以試埋lip liner

我自己超鍾意nude色 豆沙色
但搽完次次都畀阿姐問：你病呀又？

睇包裝似石澤研究所

新人報到
畀個 勿忘loreal group事件
身邊好似得返我堅持唔L買佢地d野

$2500 free shipping

咦點解我搵唔到嘅
但都好難買到 要搵人夾

7號訂既colourpop 今日到咗喇

朝朝揀搽咩番工都好煩

色靚但個樣

再post

Come and get it唔係我想像中咁正
有小小失望 不過閃粉幾細緻

我都係化妝新手
多數單色算 要慢慢學習

呢個咩牌子

colour pop lip

散光二百幾度係咪唔洗買color con
好想試其他款

我有一邊眼都會歪咗邊 夾時打斜少少就番就得

有冇絲打用過soo beaute牌子嘅野
今日行sasa個sales sell 驢奶亮白露珠面霜
上網搵review全部都係廣告文

竟然28分鐘無人講嘢

今日好冷清呀

行開三個鐘諗住一定有排追
點知都係得少少

出左sogo part2 又係爆唔到我

去咗邊度

here

光仔

最近冇咩好買 所以應該都少左好多人
我日日都有野想買 好充實

趁人少少 問下有無人個鼻都係有啲左右唔對稱架？
每次認真照鏡都覺得好礙眼

啲PR係咪痴左線 乜撚野都送出去
連漱口水都送 幾時送埋牙簽啊
見到佢係咁收野就好撚唔据

想問下如果唇色好深 好暗嘅話應該點做
有時啲睇落好靚 但上咀又唔係嗰回事
有見過人話搽咗lip concealer 先再搽唇膏 但我怕會搞到個咀更加乾

一陣再試下

今日搽lip gloss出街
點知遇著木棉花周圍飛
最後痴咗上去我個嘴度

睇字已經笑死咗

我懷疑有啲係飄咗落地先再飄返上嚟
污糟到爆
我即刻買咗支水抹嘴

追追下post見到pkj
我想話佢衣著都唔係重點
大把人都著都少 好性感
有時我都覺得好靚 會欣賞會羨慕
但pkj係成日推啲肉出黎
佢指冷衫collection係有時係好低胸同胸前穿窿 都ok
但佢係close up落對波度

我覺得性感唔係問題
但佢係暴露囉又唔好睇

有冇絲打用過呢個 我成日摔眼 好多眼紋 個黑眼圈又大
用咩可以減淡啲

The balm 超long-lasting

我之前去買野個ba無幫我做 正係test左膚色

好on9係咁打錯字

呢隻又唔同似梳嗰隻

我塊面都唔對稱，尤其笑個陣
每次影完相都會用美圖獸獸P返對稱

我之前去買野個ba無幫我做 正係test左膚色[/quote]

係 我一濃妝係樣衰左

係咪我 我記得我問過abh個盒搵唔到
我買咗喇買咗jouer 遲下先包膠

係 我一濃妝係樣衰左[/quote]

我近排都開咗黎用 有陣香味
同埋我都冇溶
以前一直用開mj kissme好多人推我都未試過

可能嫌佢口臭

屌

我都覺得我一濃就樣衰 我個friend話我純情路線

去浮腫同眼色素？ 好似價錢幾吸引 香港邊度有
咁去眼紋呢

最叻化no makeup makeup
我連眼線都唔畫 唔識畫

本來想趁thankful week買Clinique 新出支補濕精華 點知睇到Ig一地試用 點解PR連完全唔知名嘅人都會派 好反感 比錢佢賺嘅衝動又無埋
另外想問下絲打除咗IPSA支流金水 有無用過佢支柔膚水 佢仲分1同2號兩個功能 有啲燒 有無心得分享一下

最叻化no makeup makeup
我連眼線都唔畫 唔識畫[/quote]
我對眼好圓，唔識畫長D
同埋一用黑眼線液個樣就好濃妝好惡咁

多謝你老公

轉頭就會dup

無曬人

訓教啦
訓多d皮膚先好

Yes

想問有three胭脂既絲打用咩掃上
用real techniques 支掃要掃勁多下先hi到啲色
搞到越黎越唔想用佢 雖然好long lasting

有呀 考完試終於得閒

差唔多啦2330

有我呢啲廢青

考完試好易燒著

唉絲

我諗我exam完 online shipping左好多次

日文絲

無念絲

唔見左嬌嬌

Btw 可能有比較年輕既絲
Grad din千萬不要濃妝 唔好搵咩新娘化妝
唔係你會後悔架

我當年淨係conceal下黑眼圈就算 眼線都無 好慶幸當時咁明智

可能考完試會返

我都覺 睇返以前啲相

眼訓但未想訓

收工

你地唔覆我既

睇都唔敢睇

冇經歷過grad din 但prom都係化左平常啲妝 最多濃少少

睇下化妝品諗下聽日著咩衫聽下無念
我晚晚瞓前都諗定第日如果出街著咩衫

絲打！！！你買左highlight未

你講咗啲咩 睇唔到

你講過咩黎?

我個時係clinique叫ba姐姐化 睇翻相好在都唔嚇人

真係 我個陣係去fancl化 唔濃但都d不堪回首既感覺

仲未考

未啊 呢排趕緊eassy仲未得閒行街

敏感爆瘡樣樣黎
唔搞又唔得 搞又驚越黎越衰 心情好差
同埋被警告左除左食飯唔可以洗錢 留返六月去日本買

Happy Friday 可以頹著 牛仔褲出動既時候
研究下mascara先

通常抹乾著完衫先搽嘢

我7月都去日本 實買到痴撚晒線

3月先有得去

執定第二朝就唔洗咁趕

但一著完衫 成手塵/衫果啲毛毛

夜晚已放棄用腦 起身先睇 有咩著咩

Happy friday唔係應該著靚啲咩 一放工就去玩
我都未搵到mascara老公

搽完野上面都會痴毛毛架啦

ColourPop swatch

搽完爽膚水用埋張綿抹手
有時冇用綿就咁倒爽膚水落手輕拍同按摩到乾為止

啲毛毛好撚煩

聽日唔去玩 去做laser
做完要即刻番屋企 因為落左妝
Mascara對我呢d 睫毛dup既好重要

後面啲幾何圖案令我諗起cpb

咁隻手有毛毛咁點算
成日洗完又抹洗完再上面都係有毛毛 有諗過洗完手係咁fing fing乾啲水

我是是但但

就算係highlighter死忠 貴到死 根本唔值

全程用化妝棉上

咁cream點搞先

我唔理 覺得自己好污穢

有d慶幸覺得自己搽咩都唔靚 買少左好多野
之前無啦啦買左d mono eyes同jelly bar已經覺得係人生極限

用埋化妝棉抹

有時見到成面毛/黑色點點好炆

笑咗 絲打會唔會太cute

聽日試下fing乾隻手再上 睇下要fing幾耐

我都唔理..
同埋其中一樣護膚品要係咁拍
反正同訓覺都會接觸到枕頭/被

唔得架咩..（真心唔知 ）
我淨係化妝前先會搵化妝棉抹護膚品（咁先會無擦膠粒）
夜晚果啲全部搵手上

啲黑色毛係邊度黎架

睡衣同睡褲 慣咗啲水抹落條褲到
我先係真正既污漕

我會隻手濕住咁用化妝棉上toner
上完隻手都乾乾地
平時洗面連面巾都冇
覺得毛巾唔乾淨
會由得塊面滴住水

咁你抹落紙巾度啦

邊有咁多毛同塵
絲打有養寵物？

沖涼巾都乾淨既

唯有係咁 呢幾日諗咗呢個問題好耐

你好可愛

大劑 已經book咗
冇理由cancel咁衰
唯有叫佢輕手d 化個出街妝就得架喇
始終信唔過自己嘅化妝技巧
條眉真係好難畫

唔quote上面
因為我浴室有個大窗 唔知點講
長期開窗搞啲塵飛曬入黎 窗下面就係我掛毛巾個架
同埋有壞習慣隻手一有水就抹落條褲到

colourpop swatch

Pressed eyeshadow個盒可以met咗舊野放10粒落去

睇完gemini by night swatch更加想快啲收貨 不過應該要去完韓國翻黎先收到

一樣之前見到毛巾唔乾淨哩個說法,我就試轉左唔用毛巾淨用水洗面,目前一個月,感覺好似差唔多
但由得佢自己乾唔驚抽乾啲水份咩

光仔見到highlight就雙眼發光

塊面濕住咁上toner
應該唔算由得佢自己乾掛
我又冇諗過呢個問題

d色幾靚
不過個包裝設計有d似藥丸

屌呢句正啊

咁我研究下其他brand

Smashbox 打手

波球絲啲swatch 好靚
Gemini by night 同highlight 靚到

保守估計起碼有4盒 唔排除會繼續加上去

由嗰時到而家都唔識化妝，所以淨係用左foundation同唇膏 諗返覺得好明智

唔知各位絲打有冇蓋埋廁所

轉運？

買啦買啦 洗錢最開心
我個名 而家想搵個麥當勞叔叔都好難了

唉我而家翻part time 日日都係到諗今日既人工買到支唇膏 翻2日買到支粉底 不斷個個月都買好多化妝品 草唔到錢

+1！！留tg?

返pt係為左買野去旅行
完全儲唔到錢，屌

勁賤
不過好多人着短裙都唔着打底

有得睇冇得買

有paypal相對黎講安全啲

痴線影咁多人裙底

痴線 勁多偷拍

影已經賤 仲要post人個樣上網

呢期興啲超短韓妹裙 差少少就露屁股果隻 睇見人著都覺牙煙

個女仔發現報警就

所以我永遠唔着短裙短褲，最短都係膝頭哥上少少
呢個世界太多變態
日系呀婆闊腳褲係最愛

究竟咩網有得買smashbox

廿頭好老咩
返pt見到d 99年妹妹仔就覺得自己好老

闊腳褲

我好白痴，原來colourpop已經到咗成個星期，但無開過郵箱見唔到郵局張卡 聽朝一早去攞

等你swatch

起碼你都知有得買

我都覺得自己好老

果日去留電話我係最後一個名 仲要係出咗個表格寫我電話
前面仲有一版全部都係等緊outloud

講起grad din....
當時唔識化妝，就咁係樓下搵左平時幫手修眉嘅阿姨化
好彩冇用到牛眼淚色嘅眼影，只係畫下眼線

等到天荒地老

請問係sf買過野嘅絲打 佢個estimated delivery date係咪通常都準 會唔會有機會早左

樓主，魚釣得開心嗎？

你係咪覆錯

係

楊絲 你本來覆邊個post

瘋狂趕緊FYP 一見到笑左 感謝楊絲提供笑話

Pony又同另間shop同埋個客仔罵戰

花生

食左幾次都唔知佢同邊間罵戰

咩hku啲仔好寸嗰個
彈app

我都趕緊fyp

Same here fyp

痴撚線
有個絲入去話影嗰個人變態專影呢啲
仲讚人 變相鼓勵人咁做
下個比人影可能係自己老婆女朋友呀媽
啲人屌返個絲打轉頭

我都有睇 勁變態 超多裙底或者走光相
個post應該叫一人一春光外洩

會早㗎 正常3/4日就到

早晨 就黎番到公司

安坐公司覆緊你

上次去pony度買野，俾錢嗰陣佢見到我銀包有張

早訓就推左好多頁

面紙 感覺上乾淨過廁紙

Wtf up唔到圖？

屌...係colourpop買左15 粒眼影3
2粒highlight仲係未買夠咁

其實毛巾你用之前會沖水架ma
所以睇唔透毛巾唔乾淨既說法

modern renaissance 靚好多

每次用完晾係乾爽地方應該乾淨
長期放係廁所感覺上容易滋生細菌 加上香港本身就潮濕

姐係你有多條毛巾for抹面

我唔係香港啊 所以廁所個窗長期開住 但又好多塵

追唔晒啲post 碌左尾尾幾頁
見你地講開睫毛夾
我自己用左2年幾都係用佢
岩我眼型同埋夾得'繞' 唔記得點寫
sasa有得賣 $6x-8x 唔太記得價錢

up唔到圖既
我形容下先 手指套入去個位係湖水綠色

屌好多同年 其實一脫離咗學生身份 即刻覺得自己好老

啲色
除左上面個排隻金色幾靚之外 其他襯得好怪

係呀 我係有毛巾專抺面

佢個質地勁薄 好快乾 唔存在濕住會有好多菌既問題 你用完可以拎佢去曬太陽
同埋你覺得廁所唔岩放 可以放係其他地方

屋企有2盒紙巾
普通果盒抹手，tempo拎黎印走臉上面d水

我都係一個早訓既90頭婆婆

其實唔洗太擔心細菌既問題 我由細用毛巾用到大都無事 最緊要定期更換毛巾 用之前同用之後都洗乾淨 放係通爽既地方 完全係唔會有臭味既
我自己係用完毛巾再用紙巾印乾

好多阿婆

我

早

有d毛巾會甩毛 佢唔會
同埋用之前洗一洗 咩塵都無啦
如果咁計 紙巾咪仲多塵

琴晚用集運係Sephora 買野
點知比人cut單

因為我無一條專洗面毛巾
有既話我都懶 唔會成條濕水再抹面

琴晚係tg又屌鳩我 我無理佢 俾佢block左
今日佢又unblock搵我 都係無覆佢 今次真係分手鳥
唔想off topic 但我都唔想返過去推post
sorry受影響絲打

us sephora ban左集運呀

要搵啲唔大路嘅

個形似

唔知算唔算好白
我係nars terre neuve 嗰隻色 近排黑咗

有睇到你個post
我覺得你男友好似好小朋友
情侶之間用分手威脅既話 唔要好過
呢d野會講講下就成真

有冇絲打試過用化妝品
用到塊面爆哂d粒粒瘡
(熟左一禁落去標哂血水)
之後搞到一大達紅印

你地會點搞番好?
宜家暫時洗完面用娥羅納英同皮膚膏塗

用抗氧化既等幾個月退紅印

新鮮marc絲打
琴日既野只係導火線
我係已經頂佢唔順佢平時唔尊重唔體諒
絲打們有愛 琴晚一路睇你地啲comment一路喊

有抗氧化mask定咩 thx
有冇example
我想快d退哂d印

唔好唔開心啦 唔開心就買嘢

絲打唔好唔開心啦，追咗你個post，你男友真係好幼稚 就算繼續落去你都會好辛苦，長痛不如短痛

第時睇返你就會覺得依家嘅痛係不值一提，因爲你將會遇到個有承擔嘅成熟男人嚟照顧你

有好多絲打陪你呀，唔開心就上連登呻下啦